有冇邊間有賣醫生紙？

想得個知

睇個中醫40$診金連一日藥費60$ 埋單一舊水

有睇過，但我有事要請五日假

5日假寫咩病

腸胃炎炎五日掛？一係胃潰瘍

屌你你有咩病請到五日 就算有醫生紙賣都唔敢開5日畀你啦 請no pay啦

到時上庭問下個官

請問邊度有, 有得拎一日假紙 ?